而家開始真係驚撚左溝女

咁撚多港女做ptgf，原來現實生活上好多女仔睇落去無咩野，點知背後係做緊/做過ptgf
溝女？？不了......

留名睇人話單都冇得你埋

單都冇得你賣呀

咁又唔會嘅，以前都溝過一兩條女☺️

絲打你有無做過雞？😞

單都冇得你埋

寧願單身都唔撚埋單

有得屌你屌唔屌？

我現實識好多女仔都好好, 好少PTGF

唉～人地背後做過咩會同你講比你知咩

仲有公廁女你都未計

臭g，不了

你係溝唔到 , 唔係唔撚溝

一語道破

總之而家香港周街都好似好多女做雞咁，不如遲下學日本咁做個av市場出黎

55

問絲打 係咪唔鍾意男仔太快表白

喂 阿哥, 你連幾時表白都未知

理得人地係咪做 ptgf 啫 顧掂依樣先啦

6666666666

係咁架....
依家係街到見到d女正正常常
其實係雞黎架
依家香港d女做雞都冇乜所謂架
反正11.12歲就破贏啦
屌10年屌到反哂皮有乜所謂丫
都冇感覺了

btw...我都係唔敢溝香港d女
留錢叫g好撚過

咁又係，本身自己仲未放棄溝女念頭，但係而家已經完全放棄曬，仲有之前真係試過好快表白成功

屌, 溝唔到, 就話人做雞

溝女真係咁難咩?

符合連登仔定率啊，總有而家咁多ptgf post你都唔係睇唔到

唔算好難，但係要溝件自己鍾意嘅就好撚難....
帶件唔靚嘅女去見fd真係覺得無面

咁你揀人時,人揀你, 你自己咩料到, 你心照啦
我自己就好易吸引靚女嘅

巴打好勁，不如醒我幾招

基因

或者你可以向男子漢進發

當你成為一個男子漢時, 都好易吸引D女來

巴打不如自貼先啦😊連登規矩啊，話自己好樣個時要貼出黎先有得討論架🙏

照你咁講就死啦 你呢世應該好難有另一伴 有嘅話應該都要玩地下情

男子漢？其實我覺得自己已經幾男子漢，米八唔係瘦個隻，我無咩口才，可唔可以教下我口才🙏😺

我知我好膚淺，我有諗過溝d普通嘅女，但係真係接受唔到，自己只係對高質女有興趣

毒撚最忌有自信

咁撚多女人，個幾百個佔幾多成？男人老狗船頭驚鬼船尾驚賊

溝人嘅時候有冇考慮過對方嘅感受

我都無話我靚仔😞但我身材好係真架wo😞

er.....好似有又好似無😛😭

最幣好個d爭住比人溝，你知啦係香港有塊閪就贏架啦嘛😞

死臭雞 支持樓主

多謝你巴打👍😇

所以毒撚真係最忌有自信 不自量力咪就係你呢啲
我勸你都係留係屋企唔好出街嚇人喇

溝咩女呀，同我一齊去爆林啦

米八唔係瘦個隻, 唔啲代表你健碩,唔代表你係男子漢

幾有型😍

打錯自膠
米八唔係瘦個隻, 咁代表你健碩,唔代表你係男子漢

咁你又講到唔清唔楚咁，我點知男子漢真正意思點😞快快脆脆教我兩招先啦

樓主正戇鳩 睇死你冇女肯埋身
到時有隻臭雞要你你都會當寶咁奶

收皮啦！你自己咪又係雞蟲！
樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

做咩咁嫐嘅😭 仲有我唔鍾意舔鮑魚，因為好臭臭😖

我一心一意對佢
但佢唔中意我

發生咩事😂

好老實講，而家啲女人根本就比唔到信心

建立唔到信任就維繫唔到感情

不能同意更多

緊係，爆林熟能生巧就得，都冇溝女難

繼續扮弱智啦
之前唔係話call ptgf唔等於叫雞架咩？
仲講乜撚野想感受下拍拖既感覺呀
所以唔係雞蟲

擘大你隻屎眼睇下你呢個post講過啲乜撚野，
呢家就扮撚哂清高屌那星
人唔笑狗都笑啦支那狗

我真係唔知咩事😂，呢個ac係我個同學比我用😂

留精不留情先係上計

出黎玩 切忌沉船

😂😂😂好撚好笑呀屌你老母
幫我問下"你"同學
幾時返中蟈？
幾時唔撚再上黎呢家？

仲有幫我問候下伯母個棺材訓得舒唔舒服
祝福佢全部生生世世做足一世賤種支那狗

仆街我個同學陰鳩我，比個垃圾ac我用，之前睇呢個ac果個ptgf post怪怪地，原來佢得罪人，不如我話佢而家用緊個ac名比你知

巧牙巧牙
你係咪真係當我on9?

而家出親街望到d靚女
硬係覺的佢地係雞

無錯啊，我成日出街都係咁心諗

而家先醒覺?
後知後覺都好既

錢你又無 唔靠感情卡搵邊個比閪你屌🤔

溝乜撚呀 咪又係雞
巴打左右互搏算吧啦

老實講我真係唔係佢本人😂 我無連登ac，之前上堂聽佢話有兩個先叫佢借個比我用，大佬你唔好搞鳩我，你要搞我講佢個ac名比你知你去搞鳩佢

D乖乖女咪又驚咗叫雞男

雞都唔撚要你啦，
滿口鄉音
食黑腸都唔撚食你支那腸啦柒頭！
訓醒未呀？你有乜撚野資格批評啲女呀？

On9
老實講我老豆係李嘉誠，你點睇？

真係慘 樓豬患上創傷後遺症咁既款

( Show Blocked User - カイト )

一睇樓主就知你on撚鳩啦
原來仲要係大陸仔
收皮啦你
扮乜撚野臭串呀屌你老母
屌唔到人就起度講埋啲吃不到的葡萄是酸的既說話
支持繼續起佢底既巴打
我宜家要同樓主講
收皮啦死雞蟲屌你老母

佢之前話過ptgf唔等於叫雞架
呢家就屌哂鬼
仲要扮弱智加企係道德高地上屌鳩啲女

都唔知做乜撚野！
佢連雞蟲都做唔撚到呀仆你個街 俾人放飛機

你地屌我都無用，我都唔係原ac 使用者

無限恥笑

樓主你係咪以為我之前唔回你啲post，
就以為我收手？其實我一直都有留意你
只不過你個啲撚屌垃圾post毫無價值，
回都冇撚人回我先唔留言

港女...不了😖

收皮啦雞蟲

呢個係佢新ac

原來你真係以為我on79

講真你咁諗野真係唔使溝女
毒撚到出汁

唔通搵件臭雞過世咩

你都係去搵ptgf🤦🏻‍♂️
過多幾年佢地唔做你生意

笑撚死
雞蟲繼續扮啦

臭雞都放你飛機呀大陸仔
痾篤尿照下塊鏡啦

我啲中學同學好純
因為我地中學校風好撚純樸
mk都唔多見一件
樓主唔洗咁快絕望

我明呀

寧願努力搵錢叫雞

女？不了

就算無做過雞，遲下娑你帽點計

好啦，當你唔派帽，兩伴後話淡左

係成個人付出哂係佢身上

佢轉個撚頭就淡左了

講真有咩好驚

其實你係咪出黎做過？所以咁大反應😖😞
回頭是岸，唔好毀自己前途

又改名呀大陸仔
今次小心啲開post唔好咁柒又比人踢爆啦😭

我都唔知你做咩野，無啦啦屌鳩我😖
其實你係咪真係做過or做緊所以先咁大反應？
仲有我唔係大陸人,我個同學都唔係，你鍾意繼續鬧我大陸仔，我一d都唔覺得難受，因為我本身就係一個香港人，你鬧我都改變唔到個事實架😊
btw 你有無男友？有嘅話唔該即刻分手，唔好搞到你男友將來娶隻臭g過世，咁就慘慘🐷😭😁

p乜能tgf啊比錢叫雞唔撚好

比隻雞放飛機就嬲嬲豬呀死蝗蟲
痾篤尿照下自己個蝗樣先啦
連雞都唔show你呀陰鳩功
慢慢打拼音啦大陸仔

幫你推推先

其實仲有好多真係好好既女仔未發掘到啫，唔洗咁灰住。都係個句帶眼識人，了解下對方價值觀再溝

轉角遇上PTG